好後悔怕痛無睇牙醫

細個因為怕痛唔敢睇牙.結果一味拖拖拖.到而家大咗3張嘢.因為突然間好痛.塊面又脹住痛.結果走去睇. 一到醫務所入到去腳軟..一照X光大獲..有2隻智慧齒蛀咗..隔離果啲都蛀埋.加埋幾隻要脫同補.安排緊搞,好怕.要經歷一個漫長的治療.而家好恐懼.
呢幾晚訓唔到.加無晒心機.情緒好down.好想返番過去改變而家結果....

而家我都接受唔到現實.好灰.

我之前蛀牙攪到細菌感染 含膿要入院
所以有蛀牙就好快啲攪

唔洗驚 係張單恐怖姐

呢幾日係度自責.搞到個人好似絶症心情咁. 呢單嘢可能要搞幾個月.心情而家好down

驚咩 好易整

係收得貴者

都係.但痛楚都恐怖.我聽朋友佢地個個都話做果下唔痛.但個個人感覺唔同.未必盡信.

智慧齒剝左去

補牙+牙套 平既一萬一隻
一個月咩都攪掂，好少事

補牙就算，種牙煩好多

冇feel架

做試過咁.我都唔知咩feel

補牙係酸痛 唔係大力打你果d痛

你含住我 我含住你果d痛

我由細到大都係小學睇過牙
之後中學都係去洗牙
無蛀牙

好恐怖同核突.唔好講呢啲啦.自己仲驚緊.諗起真係仲睇唔開.

好後悔.好後悔.好想返過去重新來過.

日日水牙線 聲波牙刷好難會蛀牙

以前冇呢d者

水牙線師

而家心理恐懼大過實際恐懼.呢幾日自己搞到就來死咁款...我控制唔到自己咁諗.

自從買左聲波牙刷都好少用

貴果d乾淨到仆街

諗起以前用傳統牙刷 點刷得乾淨

用成副假牙
重新再出發！

起碼有得醫好
有d做個普通鼻手術都搞到毀容果d先慘

我最多都係要一,二隻假.咁又無成副咁多.

補牙救一時 最後都係要種

唔重新學習點護理牙齒
這將是最後結果

掟起心年年去check.
我自己諗嘢好負面

其實係靠自己平時點護理>年年去check lor
好無

男人老狗
好撚廢

我都知.多謝你話我.

起埋頂到好幾年

係可能自己擔心太多過咗火.變咗質.

邊隻聲波刷好用

除左打麻醉針果下痛
其他跟本冇野
BTW 已杜兩邊大牙牙根

試過蛀到要杜牙根
頭2日痛到訓係床唔想郁
第3日google是但搵個牙醫再打去
姑娘話要大半個月後先有位
我同佢講 我就死啦
佢忍唔住笑左出聲
sip左個時間比我即日睇
去到發現係靚女黎
自此我半年就去洗一次牙同檢查下

30幾年冇洗過牙？牛逼了

上個月剝咗一隻智障牙
杜埋一隻大牙 等緊牙套做好上埋牙套就完
個牙醫手勢好到打針都唔痛
杜牙根訓著埋
不過好撚貴
學精咗 以後都會每半年去洗牙

有都有. 呢幾年無啫.

我前排都痛
俾你搞到好驚

同你差唔多 cases, 個半月去左牙醫5次， 補牙，杜牙根，整牙套，剝智慧牙，用左14000蚊

杜牙根過程最辛苦每次都整粒幾鐘

而家仲有牙醫開咩

我吸取咁大獲經驗要掟心肝做.
PS.自責中

除左好撚貴之外都冇咩野
補隻牙幾百蚊上下,冇補到蛀到入牙根
杜牙根+牙套幾千蚊起跳
天生智慧齒打橫生,長到去神經線位睇專科成皮野

睇完個post即刻去刷牙

咁你都接受唔到，咁第日親人離去咪崩潰

點解會訓得著，粒幾鐘不停搵支野搞黎搞去，每次整完都好累

智慧齒打橫生.我另一隻咪係咁lor..痴那線.

以後好好保護牙齒就得啦

不能想像....

因為無感覺 仲要好眼訓
你total杜咗幾多次

話說前排去左政府睇牙
我話好痛
照左x ray隻牙打橫生勁大隻
佢都話第一次痛唔洗剝住

見過鬼都怕.希望順利快啲搞好佢

我兩隻都橫生生到好入,剝左兩皮野有突 貴撚到傻

多得學童牙科保健班中女
令到睇牙醫成為好多人既童年陰影

咪就係.童年陰影.

駛唔駛10皮以上？

我有frd都係咁 結果要杜牙根

咁又唔駛.4-5皮掛.幾隻喎.保險又唔包.

好過我斷acl做完手術一個半月又整親
過左半年先唔用拐杖慢行到
膝頭行路仲繼續痛

有平有貴 oral b好多入門級

衣樣真，衣個陰影攪到睇牙醫都怕怕

認真： 其實年年去洗牙一次會最好，順便睇睇自己牙齒既健康情況

始終牙齒有d位置，單靠刷牙好難刷到

你智慧齒橫生？要磨牙骨嗎？
夏天做好爽 因為可以食雪糕當正餐
我果陣同你一樣情況
橫生隻牙唔知分左兩截定三截先拎到出黎
麻醉藥岩岩過嘅果晚會辛苦d 因為面會腫左同痛
如果我另一邊都剝的話 我會唔理麻醉藥過左未 照食止痛藥先
但剝牙過程真係唔會有咩感覺 因為一有感覺可以叫佢補多針麻醉
希望分享完你無咁驚

人地搵支野鑽你同了你啲牙都會驚
就算麻醉都係局部

完全明白樓主嗰種恐懼

樓主

你放心啦
我都係好怕痛既人，但我經歷仲恐怖

好細個，巳經試過到杜牙根，整牙套
仲要返大陸整(鬼叫窮咩)

大個咗...諗住剝智慧牙
全部都要開到刀剝嘅，太近神經線
睇咗幾個牙醫，個個都話要更專業嘅先可以剝到

價錢貴到
之後好黑仔，咁抵抗力差引發左另一種病
(唔詳細講.....慘到想死)

加上怕痛，同可怕經歷......
所以我剝咗兩隻之後，就冇再理另外果兩隻....

結果剩低嗰兩隻...令到前面嘅牙蛀左
蛀得好嚴重
要種牙.......

種牙係我試過....癲既嘢

好似搞成半年先完成

身心交瘁
個陣仲要啱啱出嚟做嘢⋯⋯
埋單 4皮嘢 一隻牙 （未計剝智慧牙）

剝過智慧齒，又剝過牙，
睇醫生手勢，好彩都唔太痛
牙齒好重要，樓主要記住今次教訓啦

牙既野 有錢就攪掂

張單仲痛

睇牙錢同時間唔慳得
爛咗就冇㗎喇

種牙係點

我一隻智慧蛀咗.連隔離果隻大牙都蛀埋要脫.另一邊智慧歪咗有蛀.連隔離都少少蛀. 隔離果隻要杜.杜完好似加牙套.如果杜咗都無效要脫

其實果日聽完都feel到好痛.同做好多次

睇字都痛，咁搞法有冇瘦左10磅

喺荷包痛，牙痛只喺少事

我之前智慧齒未痛就已經去剝咗，因為我覺得傻仔先慳𠵱啲
仲比fd串有錢...結果到佢生 痛撚到飯都食唔到，捱咗一星期

睇見自己又驚番..

所以知得太多對自己無好處.唔知好過知.

吓，喺㗎咩我以為傳統軟細毛牙刷先喺最好

剝智慧牙用鎚仔仆，個口唔痛但鎖骨痛

電動牙刷者 手動同電動分別囉

錢可以找得番.最多慳啲.但牙痛痛得來好痛無得避.

加油呀樓主我嚟緊要剝3隻牙 放鬆啲無事既

痛真係幾大都睇左先 睇左照x-ray睇下洗唔洗剝
可能牙醫話等到唔洗即刻 一蛀就仆街啦智慧齒

其實點解你會知道 你含住我，我含住你嗰啲痛

我嚟緊9月都剝牙 都好驚 因為隻牙生咗係骨入面要拎出嚟

大家咁話..我同你差不多.3隻脫.2隻補, 希望順利去做.

聲波牙刷幾錢支

前幾年剝晒4隻智慧齒，4隻之中得1隻夠位出，其他3隻打斜／打橫要開刀
當初放工6點幾去睇，牙醫話一陣7點有位，幫你剝啦，好快
個一刻勁淆底，想話不如下次先
佢見我面色不對，叫我出去行個圈食下野先，剝完好幾日都食唔到好野架
咁我出去行左陣都覺得遲早都要剝，不如就今日剝

好在牙醫手勢幾好，打麻醉針果下叫做最痛，剝時冇感覺
feel到佢磨我d牙骨，同埋係咁鋸碎隻牙
開完刀塊面都唔算好腫，又冇咩瘀青
過左麻醉就少少脹痛，比我想像中輕鬆

幾百至2千都有

平d有震動

磨牙骨痛嘛？

求牙醫我都準備去剝智慧齒 好驚痛

應該講 好後悔無認真刷牙

之前小學以來第一次去睇牙醫洗牙
洗完之後個醫生話智慧齒同前面隻牙有d蛀
之後話介紹去醫院剝咗佢好d
但又話我d智慧齒打橫生連住臉d神經線定點
剝完有可能有永久損傷之類
比佢講完再上網搵人地d經歷睇完之後唔敢去剝

用牙線啦 一界入去 撩好多野出黎 你就知咩叫污糟

病向淺中醫呀ching
希望你得到教訓

其實就唔係唔痛嘅 打左麻醉藥淨feel到有野係個口到撩撩下
張單先係最痛...

ps 撞斷左門牙 種左一隻+一隻牙套

屌男人老狗

旺中20/F 姓文
佢可以即refer你去隔離鋪照埋xray 即日話到你聽 佢剝唔剝到
我斜生 好近神經線既牙 其他牙醫唔做 話refer比專科
但佢係唔洗開刀既情況吓剝咗

好睇佢蛀到邊度
如果蛀到要杜牙根就真係痛撚到仆街
自問都幾忍得痛
但係做嗰陣真係痛撚到揸撚晒大脾
打麻藥都忍唔撚到

上星6先補完牙
d 藥力都未黎就搞

btw 我係蛀得有d深 的補牙
好彩補完冇痛

吓好小事咋喎
你都成三十幾歲嘅大男人
大把小學生中學生箍牙剝三四隻牙啦
人哋仲要箍幾年痛幾年

正常出個隻：3分鐘
打橫要開刀，每隻25－35分鐘

我分兩次剝，左上左下，右上右下咁剝

你地覺得oral b 轉轉果隻好d
定超聲波

唔好買轉個d 會磨蝕隻牙

細個睇牙科保健，蛀牙，結果補2隻，佢整牙有啲唔舒服淵淵地既感覺，但其實冇乜feel，樓豬唔洗驚

btw而家箍緊牙，個牙仲淵

我一次剝嗰三隻智慧牙
係要開刀
同埋用力掹牙結果牙骹啲骨腫曬
開刀日之後結果成棚牙好痛
成晚流血
塊面腫曬
維持咗一個禮拜

就係咁先害到自己.

之前人地話杜牙根好痛，其實打左麻醉藥無事，牙齒呢D野，有問題就睇左先，積極治療啦

杜左3次，杜完醫生建議我剝隻智慧牙，先做牙套
剝完智慧牙 再番去做模時，牙醫看發覺杜牙根隻牙底部都有蛀，要割開牙肉先補到，DLLM
total 去左五次，頭三次杜牙樓補牙剝智慧牙，跟住一次磨細隻牙做模，最後一次放牙套

幾錢呀
剝得仲快都見過
上牙：10秒
下牙開刀到縫針：唔洗10分鐘一隻

2020年啦 睇牙咁小既事都絕症咁

係咪xx強 佢會唔會好full booking?
我本來諗住去佢樓下姓鄧 見佢都多人話佢好又快
Btw依加呢個時勢睇牙醫會唔會唔太好

我都唔明點解會痛 ,一痛就叫牙醫打多支麻醉la

你係咪傻 咁都驚
我係你就驚貴多D喇

我杜咗1次
第2次上去已經補隻牙, 同埋車細我隻牙
比左臨時牙套我
但呢個星期隻牙仲有D 痛
我懷疑未杜清

左麻醉藥果下係好痛

係唔full 都容易約
但佢都收得唔平
樓下姓鄧要book 我廢事等就約咗呢個

我忍到 不過隻眼係咁流眼淚

除左張單, 真係無咩好驚.

幾錢？

隻牙發炎 麻醉藥冇咁易work

可以舉手叫佢加重

睇鄧牙醫啦

之前去剝過一隻智慧齒，一啲都唔痛，我個人覺得洗牙仲痛過剝牙

你應該唔止怕痛，係平日都唔刷牙。

我都勁驚睇牙 小學之後冇再睇過牙
隻牙蛀到冇左半隻都唔去睇
直到今年箍牙 補牙、開刀剝牙、洗牙全部要做齊
我係連見醫生都會驚到想喊
但做哂之後發現醫生姑娘全部好好手勢 唔會痛
好彩唔洗杜牙根 如果唔係實勁後悔冇再早啲睇
樓主加油！唔怕架！

其實每隻牙齒都連住牙骨

你心理有問題多d

同你一樣每次睇牙就算唔痛都驚到陣，每次鋤我d牙都呀呀聲成日比人其視
但我上年比我搵到個牙醫後生靚仔仲要好溫柔我就冇咁驚

習慣食完野用牙線，刷牙用軟毛牙刷+牙縫刷

有無牙醫推介

搵個大波靚女牙醫睇下

有冇靚女牙醫可以介紹嚟

牙痛慘過大病

戇鳩

唔好笑人啦
可能人地想講隻牙比骨包住曬呢

普通蛀智慧齒唔算慘
識食止痛藥就得
但樓豬呢啲。。

絕

後悔冇 cool 牙

我都係
依家好多牙都蛙到牙爛
有撚排搞

淨係記得下排兩隻近神經線，每隻＄4000到
剝4隻total洗左1皮幾

唔駛太擔心，而家仲有得醫，解決左咪得囉。好多人唔夠膽睇，如果牙齒引到其他器官/神經有事仲大獲，加油巴打

而家科技進步左勁多啦

真係驚西咩

算平wor
姓咩架個牙醫

我以前開刀唔知係咪佢麻醉唔夠，痛到仆街，feel到佢一下下切落來

好L臭

Cool牙加剝智慧齒 加埋6隻
痛不欲生 不過一次過搞掂真係好撚爽

仲feel到佢係咁揭下揭下你d牙肉黎洗同埋縫針
不過縫針個陣已經因爲痛慣+驚到唔識痛

楊震牙科，唔記得牙醫姓乜

同你差唔多 廿幾歲先第一次主動睇牙醫 要剝智慧齒 3隻 補幾隻牙 貴撚到

呢個價好正路
8年前係個濕鳩屋邨牙醫剝上弱智牙$900
剝到我想殺撚左佢
到上年搵個好啲既醫生剝一啲都唔痛
剝牙真係咪貪平

咁貴又唔一定好既
聽過有普通科收得貴過專科
咁你要比返相應服務人囉

驚睇牙醫

一分錢一分貨

小一睇牙科保健話我蛀咗十幾隻牙(屋企人一定勁hea幫我刷)，之後成個中學都冇洗過牙，係到大學先keep返一年一次，但都冇再蛀過牙，早兩年牙醫話我4隻智慧齒出齊，再唔刷好啲就會蛀，即刻走去買聲波牙刷，普通牙刷個頭唔夠細刷智慧齒好辛苦

細細個成日以為電牙齒會震到牙肉軟哂

30歲但仲未生智慧齒, 好想佢唔好生出來

楊震專科果位唔錯架

點睇Oral-B D100 2D電動牙刷

睇過幾次 係打針果下痛 之後冇FEEL 就完止痛散左都唔覺痛 可能手勢好

大部份都冇問題 睇個人喜好
有啲有唔同既震動模式 有啲有力度揀

係啊 屌

變乜左質，你講野好on9

我都後悔，個人經歷上年三月嘅時候，牙痛，忍左一個禮拜以為冇事，最後頂唔住去咗睇牙醫，一睇先知爛得好犀利，跟住去照X光，最後就三隻要杜牙根，一隻整牙套，都整左九個月，都差唔多用咗五萬蚊，如果早啲及時發現，都係普通補下，洗牙就算

我都好驚杜唔清，因為係最難杜既大臼齒，個醫生都好細心，杜緊時都照左2次x 光，確保每條根管都杜清，希望成功la

唔痛 會打麻醉 當比蚊拮

我連打麻醉個下都驚好撚粗呀屌

我細個已經叫牙醫直接填平左我D大牙, 等佢無咁容易蛀..大家可以考慮下呢個做法

我都勁後悔，本身醫生話杜兩隻，好彩有一隻最後補到，杜牙根過程好煩，再加上唔係百分百成功
依間每晚都用牙線

唔使緊張
剝智慧齒同杜牙根嗰陣都會因為打咗麻醉藥都冇乜感覺
整完麻醉藥過咗都係酸痛兩至三日倒

但過咗呢兩至三日，再過多一星期拆埋線 (如果你智慧齒要開刀)，就會覺得勁爽
唔使再有智慧齒呢個顧慮

襯而家未做手術食多啲固體嘢先
酸痛嗰兩日會食唔到
加油

隱藏齒？你要cool牙？

係啊 唔洗。因為只係漏咗嗰窿 配翻隻假牙落去就得唉 好怕痛

我都係小學睇過 之後就冇睇過牙醫 冇任何口腔問題 過三十都未有智慧齒

咁玩震蛋個西咪

次次睇牙過程我都唔怕痛+唔覺痛,
係俾錢個下好撚痛

舊款 入門級囉 未接觸過咪試下
已經好過你就咁手動刷
岩用先再買貴野
之前屈臣氏有優惠啦
而家冇左唔抵買既

其實同花王果d 99$電牙刷會唔會好大分別

蛀得深其實一下剝到
最煩係蛀得唔深嗰啲

乳齒撚同
戇鳩

睇轉速掛 有d牌子賣成千幾蚊 我都想知有咩唔同

好似話有埋程式 睇到你刷緊邊個位

邊個位接觸點唔夠

好專業

比有錢佬用 普通人刷完就算啦

個班仆街，屌你老母

下 中學生換晒啦

埋單幾錢？？鍍牙好貴

比錢個心仲痛，我可以好肯定咁話你知

同埋係要生哂恒齒先可以開始箍係咪搞笑

你唔發覺牙醫啲牙多數好靚，笑得好好睇

因為你又要比十幾萬佢賺啦，諗起都想笑

沒事兒 你仲有2隻

細個次次去嗰度洗牙都痛到死喊住走，搞到我好撚大陰影
依家大個去出面牙醫洗牙先知道其實一啲都唔痛，仲要勁好服務

男人老狗3張嘢仲驚睇牙細路咩

呢個真
都唔知班友點解會暴力

我又係驚痛高中到大學都冇定期睇牙
畢業之後的起心肝去洗牙結果痛到仆街
好彩冇蛀牙
自此之後年年都洗
其實冇咩野

預咗比人咁講.我明架.

班中女.而家都變大媽

仆街 你講得冇錯
奉勸各位 有錢既真係比自己小朋友去睇牙醫/專科
免費冇好野呀

利申：身受其害

科技唔同左啦

一到學童牙科果期就日日五六十個精力十足既細路企係面前重未計九成都有蛀牙實郁身郁世

覺得菲利普好d，買水貨平好多。

真係想知.....？

好恐怖咁樣掹走咗隻牙之後
(不是全身麻醉，所以你見到，又聽到......)

會吉左個窿幾個月....牙醫有埋線之類

久唔久會有血絲嘅味道喺口腔入邊

之後傷口埋好拆線

(好似又要等）就可以落個螺絲入牙肉
.......
再等個牙肉適應咗之後

又幾個月放隻牙仔入去 (暫時性)

之後呢

整左6 隻root canal
除左張單無野好怕 其實唔痛

睇牙一般公司有無補貼

之後就好簡單套返個假牙上去

成件事，你覺得自己牙肉好似一棟牆咁
隨便又轉過窿
隨便有掛啲嘢上去咁🙈

記得剝完嗰陣
麻醉藥過左，塊面腫到......
好似塞左粒長洲魚蛋入塊面到

唔使杜牙根算好啦

落左螺絲等3個月左右同啲牙骨生埋左就可以落牙套

要睇你份保險包唔包牙科，有包都未必claim足

有呀....簡直係惡夢
為咗啲牙，前前後後洗咗10皮都有

睇牙醫洗牙
越洗越貴...
300 400 500...之後嫌貴冇去
隔幾年...再洗600
個牙醫話d牙肉萎縮左
唔止早晚刷牙, 平時我餐完仲會用口浪下口
反而...
人地個d早晚刷成日零食就冇事...

牙周病？太多牙石/太大力刷牙都會牙肉萎縮

佢有無話萎縮咗會點 我覺得自己都有啲

隻牙最後會甩

果班唔係牙醫黎 大家唔好搞錯

剝左智慧齒再諗其他啦
其實要蛀到好深先會要杜牙根 呢d consult多個牙醫好d
有d人最後係唔洗杜牙根架

一定要根治，蛀牙菌會入血管㗎！

磨果下無感覺 淨係會聞到好大陣燶味
果晚就又腫又痛 但我因為眼訓都照訓到
跟住過一日就連止痛藥都無食
本身我都好怕痛架
我覺得仆街磨薑痛d

救命，用時間同錢解決到嘅問題你都咁down
抗壓能力會唔會低咗啲

剝左先睇到隔離隻蛀牙條邊去到幾落
同埋果個位好難搞
所以大家智慧齒有財力記得趁後生搞掂 唔好等痛

見過有case 未夠40歲 第二大牙比智慧齒搞到勁蛀 杜牙根都救唔返

最近照完牙先知隻智慧齒T字咁生
又話咩牙根近神經要整有風險，搞到唔係幾敢做
有冇過來人分享下
利申 起診所等緊補牙

我好變態
我初初同男朋友拍拖
逼佢分兩次共剝4隻智慧齒
因為自己受過智慧齒折磨
要趁後生剝
因為年紀越大
佢蛀嘅機會越高
趁後生牙肉有彈性就拿拿臨剝晒佢

照左xray? 有無叫你出去照3d?

聲波振動牙刷真係好好用

咩野呀
咁小事

冇照3d，照左xray大概睇到咩情況
剝係想剝咗佢事因隻智慧齒真係好煩

求介紹

名呢

想知邊隻？

係 所以話家境點會無影響呀

成千蚊 基層買唔起 牙又易有病d

有錢 比枝最高級

我自己係用Philips Sonicare DiamondClean，但唔記得係邊隻型號，個盒掉咗。我係Amazon買，有隻杯比你放支牙刷入去叉電。最好買埋頭啦我覺得，因為我呢隻我覺得香港買頭都幾唔方便

係啦 要去番維修部到買
d電動牙刷煩在要買頭 我唔跟佢建議
半年先換一次
佢建議三個月換既

下話

水貨去維修部整既話

佢個職員識分水定行嫁咩

唔好咁大力就得

三個月係痴線根本係呃錢

補牙 都唔係牙醫？

放心 剝智障齒係好撚痛
利申：剝完一粒已經想死 仲再要剝多三粒

有你咁講我放心晒 唔怕剝牙 係怕佢磨因為個醫生話會剝完之後啲牙肉會穿咗個窿 要一個月但啲牙肉埋合

我同你同一情況上年12月洗牙，牙醫同我講有隻牙蛀到做唔到補牙，建議我去做杜牙根，但最後不了了之直至去到6月份先發覺隻牙冇咗半隻，真係唔知幾時甩咗，依家得番半隻起到唔知點算好，哩個情況唔知係唔係需要剝牙再種牙

去政府排咪平

剝咗唔洗種牙？
利申唔識

唔洗啊，因為係智慧齒

app登記保用有晒記錄

維修部唔係咩都唔認

有單就免費整 冇單就加錢整咩

超聲波好d不過貴d 轉轉轉磨蝕d牙就唔知真假

你唔轉 用傳統牙刷咪一樣唔乾淨 對牙都唔好

用咗年幾未整過真係唔知

如果你買行 冇左單點整

唔係個個牌子有app

三張幾野少少事嗌生嗌死
講出黎唔驚比人笑

邊間牙醫
求介紹
真係好驚睇牙

Same,早排睇牙醫話手術有機會搞到神經線，依家仲諗緊做唔做。
兩隻都係生到入左神經線

怕咪出大絕全身麻醉，d小朋友都係咁

我都驚呢個問題，最近開始搞緊排牙，一隻隻換

輕輕一掂已經將d污糟野 彈晒出來

Feel撚到你個口好撚臭 RIP

佢哋只係牙科治療師，得幾個牙醫睇埸

有喎.診所有啲仲有

記得小學最後一次牙科保健 有集乳齒未換 跟住要我去照x光 結果發現要十幾粒琺瑯質係乳齒同恆齒中間 生唔到上黎 跟住幫我安排手術 剝咗乳齒 同攞返十幾粒野出嚟 做咗兩個幾三個鐘 最痛就係打針同埋照 X光 做完之後仲會幫我整個牙模 要我瞓覺戴住 好撚痛 跟住過咗無耐隻恆齒生返上嚟 雖然我其他牙都好齊 但係呢粒有少少唔啱位 但係最後我連個複診都冇去到 成個嗰陣一蚊都無比過 由小六搞到中一二 嗰陣已經係中學 都唔使俾錢

我種嗰隻牙搞左成半年

食飯嗰啲粒飯會成日跌落個窿度

我屌 ！我都冇諗到添我剝個位係上排 應該唔係太大影響

睇牙其實冇野驚 對我黎講整個陣又唔係好痛
真係得張單恐怖

上排應該冇乜嘢
下排就未埋返骨嗰陣成日跌啲飯落去
可以留返啲飯做宵夜

我一年前父親節買好似 兩舊水 買一送一
但係未用過其他型號。所以想聽吓其他巴打既包膠

網上有片模擬種牙

洗開 450 無加過

心態 要 調整吓，其實好少事

我岩岩剝左智慧齒 完全唔腫 只係食過1次止痛 幾千蚊only

剝 上下排智慧齒兩回事嚟， 上排半分鐘剝完

搞到好似牙有事之外.精神都有埋事咁樣樣.咁就唔好.

半年算快啦

一日最多刷三次牙
仲要食完飲完嘢半個鐘唔可以刷牙
唔係會刷走琺瑯質

而家整牙技術好咗好多，信牙醫，唔怕

戴住口罩好難唔靚

長知識了

上排我仲未剝，不過屋企人都話剝上排快過下排好多

唔講洗牙個到
我淨係記得 臨出去前 要刷一次比個姑娘睇
刷唔好係咁比佢鬧 ，之後佢炆 佢示範比你睇係咁隊隊隊 好痛

聽着牙醫D歌睇牙醫

智慧齒隔離個隻都蛀埋咪易剝囉，唔洗打碎隻牙，冇咁痛苦

我咪係咁囉

佢哋有係我哋細細個個陣打牙紋防蛀劑嫁
唔係就好容易蛀牙
出去整都幾百蚊一隻

個人覺得冇撚用 刷牙最實際
我仲好記得細細個隻大牙比佢車痺到仆街 又唔落麻醉藥

講番我嘅經驗先，我就智慧齒橫生，打麻醉針要打入牙根痛到飛起，由於隻牙大所以要界牙肉，再劈開隻牙分兩次取出，針好痛，剝牙少少痛，放心。但返到屋企麻醉過咗後傷口好痛，食粥有血水味，口水有豬紅出現，頂兩三日就無事了

申利，個人幾忍到痛

個人記憶 真係幾粗魯...

除左痛仲好撚貴

打麻醉針唔會覺得痛，係d 聲音恐怖

而家好似差唔多3千一隻，我幾年前剝都2千

每次都要喊住咁走

大驚小怪

埋單幾錢?

呼籲牙痛要早睇， 越遲嚴重左越貴

而且後果好大.錢出得多.痛楚又多啲...唉...自己攞來手尾長.

早晚刷牙刷乾淨啲飲少啲汽水都夠過一世
睇牙係公司有得claim先去嘅啫